邱騰華：貿易戰美國不會是贏家

商務及經濟發展局局長邱騰華接受鳳凰衞視訪問時表示，美國與香港的貿易關係屬互惠互利，任何傷害將屬於雙向性，不會有贏家。

他認為，個別國家無論是限制別人到當地提供服務，或限制自己的企業到其他國家或城市服務，定必令自身經濟條件轉差，美國與香港的貿易關係屬互惠互利，兩地在高端專業服務業更是「你中有我，我中有你」，任何風吹草動，包括傷害，均屬於雙向性，不會有贏家。

他又相信，很多旅遊行為和方式在疫情過後均可能有所改變，屆時要先起動本地旅遊、消費較高的商貿旅遊，以及能豐富旅客某方面知識和經驗的「有增值」和「主題式」旅遊。在應付疫情的過程中，當局累積很多實際經驗，例如把會展服務變成網上展覽，香港可透過5G的低接觸、高效的連接方式，與全世界的貿易夥伴連成一體。

他直言，「有危就有機」，香港要把握疫情帶來的商機，繼續朝智慧城市方向發展。

邱騰華說，國家推出港區國安法是出於憲制要求及實際需要，填補因《基本法》第二十三條未立法而出現憲法上的空隙，由於投資者均重視社會是否穩定和安全，立法可以為所有投資者帶來信心和安穩。

中國恐成最大贏家

又「好心」忠告對家？

今日咁撚多狗官打飛機，打得最大好似係佢

你老頂都未出聲咁快衝出黎柒

你邊位呀

中國或成最大贏家

但中國一定是輸家

獨立關稅係基本法賦予，香港一定係最大贏家

支持邱生再企硬d，直接屌柒美國不識時務，拎石砸腳有幾硬得幾硬，記得唔好縮

華哥睇嚟好想做下屆特首

依d點解唔係外交部做

我發現黨媒咩寫文好笑好多 香港果班高官 死都用正經mode 講番黨媒既言論 真係格格不入

篤錯不推文

你由得佢輸啦

真係好驚喎
日日d高官輪住出嚟講

支那不嬲鍾意講到無傷大雅咁叫人唔好白費氣力

我淨係知你輸咗就等清算啦

人地有話要贏咩?

理解錯誤，宜家唔係貿易戰，係要支爆，美帝已經有咗長期冷戰準備

我想睇到呢條撚樣被人制裁後個 7 樣

又加速

人地自爆你唔係慶祝架咩

梗係啦，中國先係最大贏家

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

好撚煩呀

成篇廢文都可以同5G有關

真係好撚好笑

咁要全力支持了 愛國就要支持貿易戰 等美國砸自己隻腳

好撚煩 美國掙住要做輸家咪由佢囉

香港要把握疫情帶來的商機，繼續朝智慧城市方向發展。
忽上腦

傻尻
人地出少少錢要你仆街呀

美國想輸你咪由得佢囉 日日出黎提醒對手究竟有咩居心呢可

終於唔講石頭砸腳

二五內鬼

美國又輸
中国又

佢唔係贏家又點，支那港共一定係輸家

求下你啦，唔該香港政府直接取消聯繫匯率啦

中國亦都不會是
攬炒

咁你咪由得佢輸

基本法寫明港共永遠是最大贏家

美國永遠都輸

通常最大嗰啲好少出聲

下面啲嘍囉先會

唔好縮，企硬，美國佬死硬

得喇 中国最大贏家呀嘛

既然係咁咪好囉, 唔好提美國, 等佢仆街嘛傻豬

又提人地點贏
仲唔係私通外國

淨係見到話大陸要買美國嘢

無話美國要買大陸嘢

即係俾人噤著嚟打

你哋咁撚憎美國，咪由佢輸，使咩提佢

明知人哋輸都提水，仲唔係反中亂港？

你覺得美國佬咁仆街 佢地贏唔到你仲唔開香檳慶祝

邱騰華同楊用雄兩個
最近嘅行為
好似喺度爭女咁

但主角係林奠
WTF

認真，真係輸家出兵炸9你是咪得？

日日喺度搵存在感

又嚇鬼

問一個問題

美國冇左香港唔得定香港冇左美國唔得？

他又相信，很多旅遊行為和方式在疫情過後均可能有所改變，屆時要先起動本地旅遊、消費較高的商貿旅遊，以及能豐富旅客某方面知識和經驗的「有增值」和「主題式」旅遊。在應付疫情的過程中，當局累積很多實際經驗，例如把會展服務變成網上展覽，香港可透過5G的低接觸、高效的連接方式，與全世界的貿易夥伴連成一體。

美國：但你香港個５Ｇ用華為喎，我制裁緊喎，之後你仲有無晶片去維修都成問題喎

既然美國制裁香港，美國會輸
我係特區官員就講歡迎美國制裁，多啲來密啲手

年幾兩年前都有人咁講過，之後佢輸到仆街，估下係邊個

得拿得拿，永遠都係中國贏

最重要係支共輸咪得囉

中國口交部發言人都未出聲

區區一個市級官仔出聲

you keep telling yourself that

呢幾日小小港共係咁向美國開火幫手加速

記得叫習大大唔好同美國傾，根本無影響

咁支那就應該繼續打貿易戰啦
加稅，禁運，打到美帝投降，支那又贏啦

成班狗官請繼續阿Q

邊位？

支共由頭到尾都搞錯一樣嘢，以為其他人只會係「一定會贏」嘅情況下先至會做某些事情。

香港別把自己看得那麼高

總之中國係輸家

推大佢啦
佢都唔打算去美國

閱

熱戰貿易戰都食硬你
全球滅共 勢不可擋
中共港共 註定慘敗

美國唔會係贏家，不過中蟈一定係輸家，呢條撚樣都一定係輸家

所有野都係相對既姐
我輸1皮
你輸1球
算唔算嬴

咁如果中國係赢家，唔該快啲打，怕咩姐

咁多狗官輪流出聲，睇黎呢單野幾大獲

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

G持繼續戰螂外交
天朝上囯怕什麽

美國佬又拎石頭砸自己隻腳

啲官答你美國冇香港唔得
香港有中國就夠

而家你老細著左草去西安避難呀
咁撚多野講架喎

得啦得啦，知美國輸啦，冇人想知啊

點解你唔話中國會係贏家！？
你係咪中國人？！
你你咪中國人！！！！

美國：WHO?

Trump: Who ? .jpg

咁你靜靜地贏, 出咩聲

不會有贏家？
奴才講野之前諗清先好喎，
有一日可能就係呢句說要你受苦了

一個爛鳩官仔 講咁多廢話

你咪由美國輸囉
提佢托呀

唔好搞笑啦，保命咋成奴才。

俾我就問佢係唔係喇

邊輪到美國問過贏國未

放長雙眼 睇吓邊個笑到最後

人地都冇話要贏
佢要你輸咋麻

邊度到你講呀

香港d高官做唔到嗰種搞笑效果可能係唔夠真誠

你理撚得人贏定輸

你都係返去環境局 做收買佬啦

唔需要贏，睇下到時邊個輸到底褲都冇得著

想上位想到出面，但仲未知自己只係condom

無人話要嬴但係要你中國輸

咁唔通你支那會蠃咩屌你老母

起碼輸到貼地都要你仆街死

同某啲連登仔一樣成日好心忠告黑警一撚樣

香港死先喇，低B仔

咁咪正囉